<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><a href="https://cryptomator.org/" rel="nofollow"><img src="/cryptomator/cryptomator/raw/develop/cryptomator.png" alt="密码器" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a href="https://github.com/cryptomator/cryptomator/actions?query=workflow%3ABuild"><img src="https://github.com/cryptomator/cryptomator/workflows/Build/badge.svg" alt="建造" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://snyk.io/test/github/cryptomator/cryptomator" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/268d938106454a60ad6bbd0671bdf709d5734535a5c5c0141c615cbc4280f349/68747470733a2f2f736e796b2e696f2f746573742f6769746875622f63727970746f6d61746f722f63727970746f6d61746f722f62616467652e737667" alt="已知漏洞" data-canonical-src="https://snyk.io/test/github/cryptomator/cryptomator/badge.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://sonarcloud.io/dashboard?id=cryptomator_cryptomator" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/b72d841c41b333b7fb458121ff6b1ecb8a01f9beccbff920ceec778e58218730/68747470733a2f2f736f6e6172636c6f75642e696f2f6170692f70726f6a6563745f6261646765732f6d6561737572653f70726f6a6563743d63727970746f6d61746f725f63727970746f6d61746f72266d65747269633d616c6572745f737461747573" alt="质量门状态" data-canonical-src="https://sonarcloud.io/api/project_badges/measure?project=cryptomator_cryptomator&amp;metric=alert_status" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="http://twitter.com/Cryptomator" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/0a88bc138a10466173077dad62a02c6d3dd762b6ae57420f5a838b3401737797/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f747769747465722d4043727970746f6d61746f722d626c75652e7376673f7374796c653d666c6174" alt="推特" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/twitter-@Cryptomator-blue.svg?style=flat" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://translate.cryptomator.org/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/8430e7fa4b6842f413cf7c1c59292b7e95b4fceb7364cf1eb6f39d1fae507322/68747470733a2f2f6261646765732e63726f7764696e2e6e65742f63727970746f6d61746f722f6c6f63616c697a65642e737667" alt="克罗丁" data-canonical-src="https://badges.crowdin.net/cryptomator/localized.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/cryptomator/cryptomator/releases/latest"><img src="https://camo.githubusercontent.com/033516446cfc8a2ace3fa3fd21bae713182a01d61531318659b926df0dfb1c21/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f72656c656173652f63727970746f6d61746f722f63727970746f6d61746f722e737667" alt="最新发布" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/release/cryptomator/cryptomator.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://community.cryptomator.org" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/837baf7340dd4da77eaac9aae754b10a435dd70524694422a2e345eeb1fe5f8b/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f68656c702d436f6d6d756e6974792d6f72616e67652e737667" alt="社区" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/help-Community-orange.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持密码器</font></font></h2><a id="user-content-supporting-cryptomator" class="anchor" aria-label="永久链接：支持 Cryptomator" href="#supporting-cryptomator"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尽管开发工作量很大，但 Cryptomator 作为开源项目免费提供，因此依赖于捐赠。如果您也有兴趣进一步发展，我们为您提供支持我们的机会：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://cryptomator.org/#donate" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过 Cryptomator 网站进行一次性或定期捐赠。</font></font></a></li>
<li><a href="https://cryptomator.org/sponsors/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过 Cryptomator 的赞助商网站成为赞助商。</font></font></a></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">金牌赞助商</font></font></h3><a id="user-content-gold-sponsors" class="anchor" aria-label="永久链接：金牌赞助商" href="#gold-sponsors"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td><a href="https://www.gee-whiz.de/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/506979a3dd8d0df98bca0a0064b159c6a0ade17bd446f099ddfd6bef902a8bed/68747470733a2f2f63727970746f6d61746f722e6f72672f696d672f73706f6e736f72732f6765657768697a2e737667" alt="哎呀" height="80" data-canonical-src="https://cryptomator.org/img/sponsors/geewhiz.svg" style="max-width: 100%;"></a></td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">银牌赞助商</font></font></h3><a id="user-content-silver-sponsors" class="anchor" aria-label="永久链接：银牌赞助商" href="#silver-sponsors"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td><a href="https://mowcapital.com/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/106e187d5f162c730d210d06496072e301636a881677ecf81b09680c33b6b7f8/68747470733a2f2f63727970746f6d61746f722e6f72672f696d672f73706f6e736f72732f6d6f776361706974616c2e737667" alt="莫资本" height="28" data-canonical-src="https://cryptomator.org/img/sponsors/mowcapital.svg" style="max-width: 100%;"></a></td>
      <td><a href="https://www.easeus.com/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/8e818e946a9450625f9f723582df5978ad07d13e2f6f04a245dc55fdca22ffce/68747470733a2f2f63727970746f6d61746f722e6f72672f696d672f73706f6e736f72732f6561736575732e706e67" alt="易美" height="40" data-canonical-src="https://cryptomator.org/img/sponsors/easeus.png" style="max-width: 100%;"></a></td>
      <td><a href="https://www.hassmann-it-forensik.de/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/c201693be91b27d02c0399470c8f4c9cccee827a1e0c8a52ca53e2dc6999ede1/68747470733a2f2f63727970746f6d61746f722e6f72672f696d672f73706f6e736f72732f686173736d616e6e6974666f72656e73696b2e706e67" alt="哈斯曼信息技术法医鉴定中心" height="40" data-canonical-src="https://cryptomator.org/img/sponsors/hassmannitforensik.png" style="max-width: 100%;"></a></td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特别鸣谢</font></font></h3><a id="user-content-special-shoutout" class="anchor" aria-label="永久链接：特别鸣谢" href="#special-shoutout"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://www.macstadium.com/opensource" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">MacStadium</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提供 ARM64 构建的持续集成托管</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://www.macstadium.com/opensource" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/d3422bf014325c6f1b8ad4bd33fd8c59cda96984b070644842c04e25e089eeca/68747470733a2f2f75706c6f6164732d73736c2e776562666c6f772e636f6d2f3561633363303436633832373234393730666336303931382f3563303139643931376262613331326166373535336234395f4d61635374616469756d2d646576656c6f7065726c6f676f2e706e67" alt="麦克球场" height="100" data-canonical-src="https://uploads-ssl.webflow.com/5ac3c046c82724970fc60918/5c019d917bba312af7553b49_MacStadium-developerlogo.png" style="max-width: 100%;"></a></p>
<hr>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">介绍</font></font></h2><a id="user-content-introduction" class="anchor" aria-label="永久链接：简介" href="#introduction"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Cryptomator 为云中的文件提供多平台透明客户端加密。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://cryptomator.org/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在cryptomator.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上下载 Cryptomator 的本机二进制文件</font><font style="vertical-align: inherit;">或使用 Maven 克隆并构建 Cryptomator（说明如下）。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特征</font></font></h2><a id="user-content-features" class="anchor" aria-label="永久链接：特点" href="#features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">适用于 Dropbox、Google Drive、OneDrive、MEGA、pCloud、ownCloud、Nextcloud 以及任何其他与本地目录同步的云存储服务</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开源意味着：没有后门，控制胜于信任</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">客户端：没有帐户，不与任何在线服务共享数据</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">完全透明：只需像操作 USB 闪存驱动器一样操作虚拟驱动器</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">密钥长度为 256 位的 AES 加密</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件名被加密</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件夹结构变得混乱</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Dropbox 中使用任意数量的保管库，每个保管库都有单独的密码</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了您的数据安全进行了四千次提交！ 🎉</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">隐私</font></font></h3><a id="user-content-privacy" class="anchor" aria-label="永久链接：隐私" href="#privacy"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">256 位密钥（与本机二进制文件捆绑的无限强度策略）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Scrypt 密钥派生</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">当然，盐、IV 和主密钥的加密安全随机数</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尽快从堆中擦除敏感数据</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">轻量级：</font></font><a href="https://www.schneier.com/essays/archives/1999/11/a_plea_for_simplicit.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">复杂性扼杀安全性</font></font></a></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一致性</font></font></h3><a id="user-content-consistency" class="anchor" aria-label="永久链接：一致性" href="#consistency"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">认证加密用于文件内容在解密之前识别更改的密文</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果文件系统支持，I/O 操作是事务性和原子性的</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">每个文件都包含解密所需的所有信息（当然密钥除外），没有公共元数据意味着没有</font></font><a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Single_point_of_failure" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SPOF</font></font></a></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安全架构</font></font></h3><a id="user-content-security-architecture" class="anchor" aria-label="永久链接：安全架构" href="#security-architecture"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关安全详细信息的更多信息，请访问</font></font><a href="https://docs.cryptomator.org/en/latest/security/architecture/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">cryptomator.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">建筑</font></font></h2><a id="user-content-building" class="anchor" aria-label="永久链接： 建筑" href="#building"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">依赖关系</font></font></h3><a id="user-content-dependencies" class="anchor" aria-label="永久链接：依赖关系" href="#dependencies"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JDK 21（例如 temurin、zulu）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">行家3</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行Maven</font></font></h3><a id="user-content-run-maven" class="anchor" aria-label="永久链接：运行 Maven" href="#run-maven"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>mvn clean install
# or mvn clean install -Pwin
# or mvn clean install -Pmac
# or mvn clean install -Plinux
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="mvn clean install
# or mvn clean install -Pwin
# or mvn clean install -Pmac
# or mvn clean install -Plinux" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这将构建所有 jar 并将它们与其特定于操作系统的依赖项捆绑在一起</font></font><code>target</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。现在可以使用它来构建本机包。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2><a id="user-content-license" class="anchor" aria-label="永久链接：许可证" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该项目根据 FOSS 项目的 GPLv3 以及独立软件供应商和经销商的商业许可证获得双重许可。如果您想在不同条件下修改此应用程序，请随时联系我们的支持团队。</font></font></p>
</article></div>
